有無送黃色送貨公司介紹

啱啱用左個垃圾pickupp
油塘工業城去油塘村要99
仲要入左一千比佢